{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 비밀의화원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者や青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、保護者が同伴しない場合は宿泊不可であり、払い戻しや退室措置になります。 予約状況はリアルタイムでアップデートされ、二重予約が発生することがありますが、先に決済された予約が優先権を持ちます。 宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 家族は1部屋以上予約可能で、友達の集まりは1部屋予約ができません。 バーベキューが利用でき、個別及び共用バーベキュー場があります。 バーベキューの利用時間は夜11時前までで、価格は2人基準で15,000ウォンです。 ペンション内ではワイファイが使用でき、客室は禁煙です。 駐車も可能で、近くには興政渓谷が約20分の距離に位置しています。 レンタル時には一定人数で無料で利用でき、スキーレンタル時に割引券も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、保護者が同伴しない場合は宿泊不可であり、払い戻しや退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "予約状況はどのように更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムでアップデートされ、二重予約が発生することがありますが、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように設定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "家族での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族は1部屋以上予約可能です。"
        },
        {
            "question": "友達の集まりでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "友達の集まりは1部屋予約ができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "バーベキューが利用でき、個別及び共用バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は夜11時前までで、価格は2人基準で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワイファイが利用できますか？",
            "answer": "ペンション内ではワイファイが使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、近くには興政渓谷が約20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レンタルについて教えてください。",
            "answer": "レンタル時には一定人数で無料で利用でき、スキーレンタル時に割引券も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 543
    }
}